【晚吹】空肚講宵夜（22）

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
元朗安寧路162號金城樓地下D舖
海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖
西環分店:
西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖

Burger:
1)The Basic
元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
灣仔駱克道66號地下舖

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
九龍城啟德道80號地下

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
九龍城衙前圍道136號

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
九龍城福佬村道23號

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品（元朗、深水埗亦有分店，深水埗名為深深）
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖

F: 港島東
潮米石磨腸粉
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖
齊柏林熱狗店
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓

雞腳湯
新天地美食
尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
紅磡蕪湖街83號地下7號舖

漢堡包
Moreish & Malt
紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓

舊式漢堡包
時新漢堡飽
紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

魚蛋河
新大光燈
紅磡必嘉街69號E舖

I: 長沙灣
Try My Bread
深水埗營盤街138A地下
程班長
億利工業中心1樓102室
甜記餃子 Tin Kee Dumpling Restaurant
長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下
台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下
日式沖繩菜
樂宴
銅鑼灣登龍街28號永光中心12樓
法國菜
雅谷餐廳
跑馬地黃泥涌道79A雅谷大廈地下
酒吧
Inn Side Out
銅鑼灣加路連山道88號南華會2樓

L: 大坑
和牛牛筋
Niku Niku
大坑施弼街18-22號地舖
茶餐廳
炳記茶檔
大坑施弼街5號側
天婦羅
瀧 (中環)
中環威靈頓街33號The Loop 8樓

M: 西環/堅尼地城
Pizza
Alvy's
西環堅尼地城荷蘭街8號地舖
台式滷味
阿元菜市場
西環堅尼地城科士街40號聯安新樓地舖

N: 深水埗
素食Risotto
素年
深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖
鐵板鹹豬手
愛文生

O: 黃大仙
大閘蟹放題
上海新大眾大閘蟹專門店
黃大仙飛鳳街46號地舖

甜品
想甜嚐甜
黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖

P: 泰式
泰式炒河粉
Thipsamai
313-315 Mahachai Road, Samranrat, Pranakorn, Bangkok, 10200

冬蔭功、燒牛肉、蒜蓉包
泰金國
九龍城衙前圍道36號A地舖

Q: 韓式
泡菜
BANCHAN
尖沙咀金巴利街3號金利大廈地下

R: 日式
鰻魚飯
三河屋
紅磡明安街14號寶石戲院大廈地下D舖

S: 泰式
九龍城是但一間非藍店泰國嘢

T: 台式
三杯雞 水蓮菜
1963 木十豆寸
灣仔灣仔道110號中匯大樓2樓

炸排骨
谷媽媽小店
大坑安庶庇街14號地下

Lm

找數未？

G chi老母狙擊陣狗

8000

lm

momento都識

我幾驚佢話即刻幫佢隻狗脫毛減重

真係好撚多西客
好多人都好cls
成日想R免費嘢

屌你阿祖明明又去酒樓呃鳩部長，食自助餐又攞蟹走

性交

Jojo煮呢個唔多吸引

掌印

忍唔住了

驚到要po 2次

好有畫面

bbj講故好生動

個bgm

蜆

BBJ小劇場真係好正

好過份幾點

好撚正咁

肥死你2個

有frd……

第4張係潛力圖

唉咁快完 又要等下星期

揭尾故咁講見聞幾正

但好懶人 幾正 下次試下

賣相都ok喎

啲蜆多到瀉

聽日放假唔緊要啦

呢隻麻麻地好食

煲仔沙嗲牛麵

下集講早餐？

jojo個樣

頭先著地開頭麻麻地 但之後落蜆個湯應該幾正

煲仔沙嗲牛麵
諗起光榮

一定甜到

食Ansonbb隻mint chocolate

空肚食講早餐

下集宵夜食早餐

啱啱佢片都似

珍

屋企冇選擇 頂住先

日日都肥

又話佢似thanos

d蜆多到

你偷我雞....我聽日冇假放

光榮定渣狗

完，沖個靚涼一陣又要嘟生啤

我仲係四日

你地2個又撚化我呢啲社畜

倫敦金

緊係食6C果枝

就快星期五啦

有冇人知今集碟風沙雞邊間

倫你老母

死廢青

之前隔離post有人話播劇......
ViuTv mon post狗

原來胡cfu做倫敦金....

好惡
唔通胡cfu係嗰啲經理
倫敦金個個都係經理

去tg問八婆

是

正 要睇

好耐冇hea過

哪有時間

咪做倫敦金咪得

豬手
軍記海鮮菜館

網址:
地址: 佐敦白加士街1A地下
電話: 27302502
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

沙牛
榮記茶餐室

網址:
地址: 慈雲山毓華里12號地下A-B舖
電話: 23289232
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

榮記啲人講到真係好好食咁

new post lm

著西裝返工就做倫敦金咩

一係就保險傳銷
想睇胡cfu著老西
想J

普通office工咋

邊有office工要著老西
肯定係中鳩層
胡cfu屋企養唔養狗

我呢啲小薯黎咋

著老西 薯乜鳩
又唔見我著

想問下MORINAGA果隻雪糕批邊度有，係日本食過好正，香港又搵唔到

睇八婆了

一姐好
一姐好正

要 儲印花了

準備八婆

開波

好耐冇睇live

今日睇到
BTW有冇人知邊間配眼鏡好

八婆！

早晨

講宵夜 (早餐)

早餐澳牛啦

朝早拍宵夜

宵夜節目講早餐

宵夜直落早餐

栥飯好耐無食過

空肚講早餐

豆漿粢飯

而家貴到仆街唔想買

正喎

黐飯 豆漿

粢飯真係好撚好食

腸粉先正

Genic eyewear

沙牛

大埔無

讀書嗰陣都好鍾意食豆漿粢飯

光榮啦應該

正

個煲仔麵好似好撚貴

以前有

好食咩其實

一姐正

e食啲燒賣 返學早餐必備

睇你散光深唔深呀

訂造鏡片就好貴

好貴咁
咩價位左右

榮記的確係好撚濃

又關你事

又係慈雲山呢間砂鍋沙嗲牛麵

豆漿大王執咗好多年啦

個框唔貴咩

碗野

hhw

寶林有間

元朗個間係邊間?

係呀，小學中學嘅回憶

好耐以前寶湖有，好食

係啦

有間分店響我樓下喎
但而家貴到仆街

壽司郎

壽司郎？

沙爹牛個關注組真係好多人follow

咩名？

壽司郎
黃埔開左間咁耐都未食過

壽司郎唔係開店去真係有排排

屌奶星呢啲嘢食真係會睇到好肚餓

都成千蚊

但係靚

咁多人排

係寶林買過一次粢飯
勁難食

上年四月食過一次 walk in 都等咗成粒鐘

清水加麥皮

但豆漿ok

講完都覺得難食

d 甜品仲好食

我都好撚憎食麵包 因為細個返學朝早9成9都係食包

咩事

嗰啲動作

想俾牙祖咀

我聞到麵包味會嘔

每人有兩次機會

見佢好似講到明不分顏色就冇入了

榮記茶餐室

估唔到廢中都識啲野

good job

黃埔好似最多人排

食過一次煲仔飯，我覺得正常囉

唔會特登走去食

麵包先係最抵食

要未開門就去排隊

鳳鳴嘅粢飯好好食

婆羅乃枚后

好難玩

之前呢度好似有傾過

勁快

係
上次食心太軟有驚喜
竟然真係流心

admin仲要上tvb受訪

你Miss咗屯門

烚蛋

佢有好多牌子嘅框

唔肯定有冇日本框

兩個一齊自爆

卡達拉娜

聽朝食個煎餃做早餐先

日本蛋生食係好正

新開咩境況
屯元天都迫哂去屯門嗰間？

生蛋撈飯真係食唔厭

係咪贊助

應該係你一個禮拜都食一樣包先會

八婆咪從良

但佢從良look都好撚淫

生蛋鼓油撈飯

佢未有視光師嘅時候我已經幫襯過佢一次

不過當時個框實在太重啦雖然好靚呀

咩境況 日日爆到阿媽都唔認得

香港粢飯好撚低質

台灣正到pk

以前返學俾老母迫要勁快食晒個包
小學雞唔食得快 食到反胃

我諗我會想食壽司郎係因為佢啲甜品>>>>>>壽司

等到你啦巴打
你上星期貼果隻森永雪糕可麗餅係邊買
好想食

我之前個區有間黃店純賣日本手工框好平
但真係好小店 執撚左

小學成日都會食芝士包同蒜蓉包

早餐食包慘過食屎
又凍又硬又乾

去日本松屋一定食

試吓鳳鳴先啦

森永果隻好似係奶醬絲post

宵夜

食完蒜蓉包D屎一定好臭

以前無咁貴時好食架
之後越來越唔抵食

咩黎 姥姥條脷?

我再等

屌你

咁係你無食到新鮮包

發霉火腿？

召喚奶醬絲
一係有冇人知森永雪糕可麗餅邊度有?
btw有時OK會見到 你路過可以睇睇

諗起陣味就想嘔

CLS

你哋都唔識食

婆婆風味

佢就係你樓上

係 臣在
係啊 circle k買 40幾蚊4件

超鐘意食蒜蓉包但真係成口蒜蓉味

你就發霉

好，睇下先

sick fall

越臭越正

邊間ok買啊
我行左幾間大西北都無
就黎癲

微臣董昭 先行告退

中學試過十點十一點先醒
之後買埋 linch 先返

重點係要個包夠脆

登登登~

上海灘

諗起早幾日買個陣 收銀同我講有人特登喺隔離區過嚟買

我啱啱都食左檸檬撻

我係我屋企樓下買 我今日睇好似都冇咗啦
你可以去donki博下！？

cap呢個樣做sticker啦，用乜撚陣仔

浪奔~(登登登)浪流~(登登登)

咁誇張
我覺得OK但係唔算話好好食

笑死

阿祖好正

你除翻開一年365日

用到一年都係每日幾蚊

中學有同學試過遲到去食早餐 畀圖書館個 miss 督灰

有畫面

點解有個窿？你屌完黎？

donki都去過了
我再去撞下彩
感謝
好人一生平安

OK好多雪糕食啦 唔洗特登買

比胡cfu搞到我想食雪糕

咁撚chill

買完行返屋企嗰陣融左小小

食囉

如果想開心為什麼需要等

試吓去下非旺區睇下

seven?

一姐架勢

八婆新一季個look真係好好睇

一姐

通常呢類雪糕d皮都會雪到硬哂 呢隻食個陣都算煙韌 幾surprise

名星

諗起有個frd瞓到我哋上佢屋企拍門都唔醒

會

係咪去全港百幾個島

你咁講我又諗起DJ KING

都真 不過個餡偏少 不過鍾意佢面頭有啲脆脆

蛋餅

係咪以為佢死咗

蛋餅好似好好食

咁去ssp嗰間算
冇錢買唔起貴框

有人拍門都唔知幸福定乜
諗起小鬼

鄰居係咪以為你地收數

太快 cap 唔切喎，唔該打多次丫

試過去旅行屋企人響房訓左
我又無帶門卡
拍左十幾分鐘都無人應門

果陣好L驚佢係死左

係日本日日都買黎食
真係好好食

total千幾二千其實唔算貴

胡mean fu

知佢會遲 已經約早咗
點知
佢隔離屋仲要勁大聲播歌

好食
拉脫維亞同韓國個兩款d雪糕筒硬到牛皮咁

睇住阿祖覺得佢好似ben 哥

我上手副眼鏡800蚊咋

掛著日本雪糕

個蛋餅係咩名堂

好

食過蛋腸粉，其實幾好食

幾爽呀依d生活

唉
但瞓唔醒真係好難搞

整得好求其 好正

我的靈魂21公克

仲有d牛奶布甸

做咩咁快完

真係唔知去蒲都有早場

八婆

呢集唔記得左嗌八婆

食住森永先

八婆埋尾

咖啡jellylawson野飲

800同千幾差唔多價錢咋嘛

去donki買頂住先

森永有隻濃厚布甸同牛奶布甸好食到痴線

露營必須酒

Rich

露營主題連營都整埋

下集植入式廣告

要講句，八婆我愛

廿年以上無露營

lawson炸雞

差成5舊水

森永....familymart...好掛住

我都試過
成班搭同一架車但個日塞車遲左咪一齊去m記食早餐
點知俾街坊篤灰

八婆！！
多謝祖祖

世界級

肥到癲

日本超市啲麵包都勁撚好食

露營呢期hit丫

笑咗

買甜品就買埋聽朝早餐

我而後悔點解果陣唔食多幾塊
你見我瘋狂問就知

渣架 反正都遲咁梗係慢慢黎

就算你嗰陣食多幾塊 都係隔咗咁耐冇得食冇分別

我中學遲到五隻手指數得晒 冇試過早餐團

從良淫look

啲人會唔會鳩sell你

盲腸

入定嚟

掃印花掃到眼都盲

成個人好緊張

做咩嗌自己

最後了

又要睇八婆又要scan印花

佢老母聽日730唔x睇

係咪淨低一個印花咋？（如果一日得10個

連牙祖都玩屎

又恰我

係

佢吹緊你又唔鍾意

viu : 聽日加個印花落 730 先

I'm so hungry

八婆~

跟住聽日730出印花

yes
一日10個好快夠數

k lau

KLAU

今晚唔敢食宵夜

Klau final

有機會 Viu個乞衣成日都玩野

八婆向個營入面？

why

啱啱掛住睇alma，漏左個印花

真燒

bbq舊嘢好似好正

八婆營震緊?

一姐自己震

因為佢要捕住印花

驚miss左印花

又來搖曳露營

平時呢個時間上床瞓覺
為左印花捱夜

宜家連啤酒sponsor都冇埋

八婆變阿婆

CLS啤住做節目

照食
岩岩我都整左杯牛油果奶黎飲

已經miss左兩個，想死

印花玩到幾時

減啦胡cfu

你放棄果時

唔鍾意牛油果

好似511？

去露營打麻雀不如留喺屋企啦

依家晚晚要睇電視呀

八婆有米

bbj條眉痴埋頭髮

肚餓

去露營最重要係咩?

都係要嗰個氣氛啫

想同八婆去露營
幫我吸蚊

求八婆包養

好驚唔記得咗嘟印花

牛：

快啲去食宵夜 印花醫唔到肚架

掙扎呀屌

酒

夜晚睇真係唔得

酒！

可以換雀巢能量 bar

大家好

醫到，有haagan dazs券

嘟完印花要做運動

好邪惡

CLS CHING

咸死我啦

咁你地快啲換啦

男人最重要既果樽鹽

6號

露營有牛好正常
仲擺咁多膠袋出嚟

消化唔到

幾張臉掠過

有睇嗰集talk 星day 牛先生突入

六號

屌好撚正

要睇返呢集

屋企1人1個岩岩好

嘟完差唔多瞓

6號有愛

好邪惡.....

終於買到

我都有睇
好好笑

好q

我地要加油fing走潛在對手

第一集

佢真心好人

終於買到啦
我屋企附近嗰幾間都已經一早冇晒

放心 我一定堅持到最後

係咪未有印花

叫我？

想換生啤

返工加油啊

未講八婆已經笑定

一般貨色

祖祖教屙屎

Jojo細個好得意

我都有睇，笑到仆街

唔夠你玩
邊夠你嚟

你未留座wo

奶B好warm

冇當過你係對手

果間最後3件我掃左

調教你屙屎

啱啱喺個煲度

BBJ唔抆

一路煮一路講屎

唔好堅持啦，換左先丫嘛

屌 諗起黑人一格廁紙

一路講宵夜一路講屎

大家咁話

搣出嚟cls

咁串....

最後一個印花？

有冇人同我一樣有啲神經緊張
隔咗一陣突然間要望一望角粒頭

三個一齊做動作
好好笑

好核突

我要印花啊

佢哋3個

Just dance咩

好過癮

你地有冇錯過?
我錯過左你

消失的印花

應該嚟個加速版吖嘛

just dance

屌奶星轉得勁快

點呀

0/10

Viu消磨緊我哋

bbj好勁

發現用電話scan唔到cap咗擺上連登嘅印花

好好笑

仆街屙緊屎cap唔到gif

......

狂舞派唔係浪得虛名

我想講嗰啲露營嘢真係好貴

有埋logo咁有心思 雖然貼

係咪過左時

我支持你地兩個結婚啦

因為我有自知之明知贏你唔到

想比bbj吹

我得喎

G持

Cast iron攞去露營

我同邊個結關你咩事

吹咩？

-2342/10

排隊啦

what

佢吹緊你又唔鐘意

佢兩個係真愛

廣告前開黄腔

佢吹緊你 又唔鍾意

奶B又同僵B同流合污

露營裝備L???

好掛住YURU CAMP 啊

究竟個分數底線係邊

一姐講完個怕醜樣

8點到依家成晚講幾多鹹濕嘢

老母成日睇GV

真人版囉

今次撐廢中了

咁又無咁差嘅

又含又吹

花蛆個閪到

道理係邊個到咪幫邊個

你唔撐我

auntie 咁open

今日你冇關心我

支持你搶婚

第二季
大原優乃

抵錫

支持你上台唱阿牛

陣B快啲去攞返條線返來啦

印花呢

靚女果然任性啲

但係道理從來都唔係佢到

話緊你呀

花蛆個閪度 你快啲嘟

在心中啦

花蛆個閪到啊

auntie 唔洗怕醜

啱聽！

Ching用咩機scan咩機

啱呀

露營必須酒呀

呢樣真

現場捉野真係上級者

今日出咗街
今日有幾多個印花

基本

真係唔想夜晚睇
好肚餓

9等10

9

暫時9個

我應該廿年以上無camping

好肚餓印花呢

冇fd學咩人去

露營車係作弊

我有九個， 唔知仲有冇miss咗

唔信你冇fd

尋晚知大家taste 一早出左印花

真係三夾底
呢樣好中

啱啱個下以為印花出現

帶牛油去露營唔會融曬咩

下次約me

三及弟

我成晚都俾佢搞到神經衰弱

餵蚊喎

灣仔真係旺過旺角

事實

肯出印花未

單人露營

可能得八個

支狗

全民貝爺

想問下祖用緊個爐係咩牌子

牆國人

泡菜

你已經miss左一個........

你約真愛胡mean啦

支國人

Kim chi都要燒?

仆街大陸狗

Steve巴煮嘢應該不得了

支那人果然係支那人

識佢老鼠......

肯定係因為琴日套晚吹垃圾 所以早啲出俾你熄電視

冇獎競猜遊戲
八婆俾人叫八婆先定有印花出先

你先係

個幾月前搬嚟

工人camping cls

買唔到樓可以露營

車震

咁都請到工人

嘩都17年既事嚟

Diu

有

20

收工

印花

終於有印花luuuuu

今日最後印花 (應該)

今日last印花

跳海

每日10個 睇嚟就係會咁

聽日繼續

呢套我要睇重溫
咁夜睇真係餓死人

終於有最後一個印花 今日miss 咗三個

Thx

八婆真係好撚煩

我兩日連十個都冇

痴線一定勁好味

終於可以安心睇節目

屌jojo個樣
：切嚟食

跟你地去係咪坐喺到有得食

僵B依家幾多個

好想同祖祖去露營

今日係十個

weak到……

屌

個叮飯點樣整熱

微波爐

露營微波爐

話說上次有人話有隻黑色嘅午餐肉好食 買咗嚟試 但係我一般

你畀人食

handle唔到

你想食佢

佢handle唔到呀
你係咪弱智㗎

夠印花換生啤口罩了
定留返換力圖波衫好

蝕左兩個，我隻生啤無啦

威啦 威啦

我會好好照顧佢㗎啦

帶泡菜係幾好，又唔使點整

咩有人

嗰個係我

多謝你

無整熱

裝備撚

唔使做咩
放8點啊CHING
識飛返屋就好

兩日14個
仲搶唔搶到生啤

BabyJohn變低b John

曲線溝奶b

放開隻生啤丫

引到你啦

你定奶b想食

我都覺得一般
都係傳統嗰隻啱口味

奶B唔識食老母巴推介得都好野

想睇

我返工都miss左3個

屎咁喎

食生肉

我尋晚蝕咗三個呀

八婆下集

生豬肉都敢食

屌奶星好核突

猜輸食 笑撚死

估唔到咁多人齊唔到20個

玩命

生豬肉

生肉

想知有冇人儲到20個

嘩，下集搞乜

你地D關係好亂.....

終於冇印花，可以抖下

咁串嘴嘅

生豬肉正喎

利申食過

生豬肉會有蟲

有乜幫到你

19個喳

佢比一般午餐肉鹹 但係唔夠香
傳統屌打

Me

講到你有咁

我都買過比2老食 佢地都係要食返傳統
我自己食就買其他

Sor

有咩難度

我以為個個都會齊到
吸塵機又邁進一步

得2個個活動唔好咁快完，想要生啤

利申 對午餐肉冇性趣 只你想食老母巴

我就換咗口罩先
起碼有件 viutv 紀念品喺手先
費時「手持印花無嘢屌」

我有

送啲印花嚟

齊都冇人換吸塵機啦

放低隻生啤我就放你一馬

你可以揀老母巴 steve巴 胡mean

邊隻？

似三文魚肉

定係搵左 KB 火火 做GUEST

都係果句 冇人夠佢咁沙塵

我覺得有
老母部機想同大家爭生啤燈

你咪搞臭老母啦老母b值得更好

但mask lab 是咪藍

奶b愛你

咁讓俾你囉 老母巴幸福就好

珍
星期五我可以安心去練水了

咁易放棄

原來得你冇

睇來好事近喎

樓上BL劇情

兩個點換生啤啊巴打

係都你同牙磁先

換左口罩先怕無曬
雖然好想要力圖波衫
又要想要生啤燈同公仔

免費嘢就算了

你呢啲假愛

游花蛆啲閪水

我 18
已扣15 換口罩
換領 email 已收，要去銅鑼灣 CSL 拎

你都大大地鑊，要陪跑啦

即係我

你同台妹啊？

你同老母巴會唔會去加拿大結婚

17巴咁果斷嘅，但我放唔低生啤

我五個......

練左唔走數先啦

你仲大鑊，做觀眾算啦

生啤是我的

有隻個罐係黑色 要問問老母巴

生啤燈多唔多人爭

你講真話佢又話你mean架

唔好再講啦，台妹已成過去

花蛆個閪亦係你嘅
快啲去找數先

換生啤公仔定夜燈好

鐵仔又講得冇錯既

MEAN到....

利申七個

牙鐵

問左我未

要嘟安心出殯先入到 唔找住

大家齊陪跑

巴打想換咩
呢2日掛住印花又冇去石原post

有機會試吓先，
幾似成幾年無食午餐肉

得你有資格

如果我講就話我mean

你個底花

夠資格陪跑，上面班巴絲都齊印
就算之後都無失誤，都係佢地快達標

點解你會見到佢條底......

佢個人就係花

因為我怕唔夠人爭生啤
閒日無可能晚晚 mon 足成晚

我地一齊專心睇節目算啦

巴打真心有心 掛住cap圖 scan唔到
我係mon post同事既話
一定私下送一隻比你

我想嘔

生啤的練習曲

暫時目標係麻將（好大諗頭）

石原POST呢啲 日頭去就OK EZ 啦

好驚

盡力啦

冇嘅咪直接當自己冇玩呢個活動

反正上一個CC 都冇玩

我花心啫 但我好人黎架

岩岩去左推post

但你要掙扎

因住生花柳

驚我傳俾你

胡cfu係咪同老母巴同伙來

兩個建議
記得FC除帽
記得帶套

都係基？

多謝你啦
閒日始終要返工，未必返得切 cap + scan
今晚有一兩個其實已經要 scan 你 cap 圖

想換隻生啤返來炸

都係花

支持17巴應該得到呢個殊榮

可能係老母分身嚟

換得返嚟就唔會炸啦

+1

做咩講事實

呢個爆喎

Mon po員工望吓呢條友調返轉我會好好照顧佢

我都諗住到時咁安慰自己 當冇玩過

奶B你出賣我

Mon po員工：唔俾呢個人

你照顧老母巴 我照顧生啤

生啤面前 人人平等

笑死人

我照顧暴龍b